女人真係好煩

比佢話晒事就佢又無主見
比意見又話你唔知佢想點 唔了解佢
究竟要點做

冇所謂啦

分手啦